[1月新番]BanG Dream! 討論區

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

個個走晒去APPS台?

有人開了

留名

11集結尾大合唱

呢套做幾多集？12？

13

差幾個先有2000
仲之食多次石啦

新帖留名

Roselia 1st single 「BLACK SHOUT」CM

新PO留名

友希那正呀

最鍾意risa

喂！又活動啦！

十抽全垃圾

「Happy happy party !」music video

roselia 隻碟個BD 係咩黎
LIVE?

我都想知

唔係1st live抽選卷咩?

啱啱上左官網睇
買初回就有『Roselia 1st Live』チケット先行抽選申込券

BD 係
Roseliaライブ映像

（2017年2月5日TOKYO DOME CITY HALL開催「BanG Dream! 3rd☆LIVE Sparklin’ PARTY 2017!」より、Roseliaの演奏パートを収録予定）

樹娃樹娃 ~

正呀

好型

身處日本睇緊

HAPPY HAPPY HAPPY PARTY

「前へススメ！」演奏ver

推Roselia
如果LOUDER有Live
我屌 ！

係咪去先？

買碟姐

買啦 , 順便抽飛

今集

等我過幾日去睇下先

邊度有
唔4/19出咩

有巴打抽中可唔可以CARRY埋我 ?

我而家係日本 出果日去望下有冇得買

我自己都買左5隻

訂左？
我只為CD

係AMAZON訂 不過見銷量咁好應該都凍過水

我都係AMAZON訂左隻

+1 跪求carry

roselia 唱 eternal blaze

而家場場協力個個瘋狂打

個個都瘋狂J

樹蛙~樹蛙~

放過我啦

望住新出既4星再望吓一開始就有個5隻4星
點解新出靚d架

3隻4星紅屬PPP應該好恐怖

有啲三星都好靚

係活動卡定係?
花園張好正

i know la
花園係新pool
牛妹係活動卡

兩張都唔錯 可以努力玩呢次玩動

忍手唔抽終於比我等到

我都忍到下次Roselia

roselia 真係好正
隻game 派石真係好派少
儲到下次可能都係得20抽

不過如果佢keep住派多d石既話可能一開始set個機率仲低

其實隻GAME中4星既機率已經好高

係池袋animate淨係見到香澄個人cd 唔見Roselia

聽日應該見倒
都要運㗎

Btw你買通常定生產限？

自己想買特 animate果個特典係友希那
幫朋友買普通

btw 問店員話賣晒

高？邊撚到高呀 睇過？

到底點痴線先可以覺得1.5%高

隻碟咁賣得我應該開心定唔開心好

呢個1.5感覺高過im 個1.5
不過兩隻都低

影得唔好請見諒

首BLACK SHOUT聽上癮

頭先屎忽癢check下先知友希那=動物朋友既跳岩企鵝

我FOLLOW佢TWITTER 見到個ICON先知

兩首都上癮

愛美個妹係藪貓

尾崎由香係愛美個妹?!

正確黎講係香澄個妹

香澄個妹（自膠

sor 我一時轉唔切

等緊隻cd 可以狂loop 個mv

老秋好多間冇晒貨
有貨就冇特典......

去亞馬遜訂

聽日

好期待

一星期一次活動

如果唔係點出得哂d角色
而且一個禮拜一次活動你草唔到咁多石又可以引到你課金

課完金之後唔中
再出活動再課過
無限loop

佢真係想出哂D角就唔好再出PPP住先啦

留石等下次roselia

人氣最高係咪 roselia?

In Roselia we trust

無人鍾意PPP

Roselia

有冇人鍾意ハローハッピー

點解呢個鐘數我會走去池袋搵碟咁撚蠢
應該直接去老秋

PPP
おたえ同さえチ完美同步

Rosalie 呀
btw 今日新卡抽唔抽好

抽啦
好想要おたえ

個新手pack 又冇得再買

課金啦巴打

禁個制就有

唔課啦 咁低機率
儲下石 見岩心水十抽一下咪算

前後腳到啊 見唔到佢地啊
見到佢地係老秋果陣我係池袋..

儲到下次Roselia新Pool

啱啊唔喺Roselia唔好抽

嗚呀
20抽抽到4星友希那

活動首歌幾好聽

新卡好廢
利申:抽唔到

睇立繪架渣
邊會睇能力

已經有張おたえ表示用唔著

抽左下十抽 得兩張新卡
都係等roselia 算

抽完下十抽中重複三星

黎三星牛妹同牛姐好正

更新完 咪又係咁多掛機狗

好心官方就新增個限制16萬以上同加分隊長嘅房啦屌佢

更新完 ios 好似lag 左
玩 louder 痴埋一舊個堆連打 成日卡一卡
d 判定係咪改左 好似難打左prefect
定我錯覺
聽日追一追新出個幾集先
儲左幾集未睇

3:15果句正到

個判定都仲係怪怪地咁

判定好似改左+1
除左しゅわ已經熟到0影響
利申：6s

樹娃樹娃

愛美笑起上黎幾靚

病嬌ver

成日覺得愛美唱歌把聲好有魔性
會聽上癮

但係聽live 愛美用香澄把聲好似上唔到去咁 star beat 果陣

愛美

愛美女神

又有新片

等blue ray

動畫完左

等全套1080P BD 合集

會唔會出二期

會唔會出roselia 外傳

有出漫畫架 唔差在動畫化埋

日文唔識睇

好平淡咁度過左 都冇交代LIVEHOUSE點 之後啲BAND又點

我去日本都見啲宣傳谷到好恆 有冇機出二期

Blue ray 特典係ova

武士道大把錢實有機會

大家落力d課金實有既

想問下係未揀便利店入？

出二期啦

HELLO!HAPPY WORLD!

抽完飛就即刻收我全數 但30號先當落

愛美笑起上來真係好靚

愛美冇得輸

我都覺 愛美笑起上黎好靚

見到Hego 都諗起Uzuki

就黎夠分拎牛妹

廿萬分hea打lu sosad

個新手包可以再課

新手包幾抵玩

抽唔中友希那, 不了

當比月費玩音樂game
咁諗會開心好多

都係個句當買動畫歌既版權費

張野其實點抽法
等上網對號碼？

活動點先拎到多D分 ,玩協力都係得1千零分一鋪

入多D加分角
今次活動PPP member +10%
紅色角+20%

協力會低分得幾個原因
1.你自己隊野放錯顏色或者角色
2.你/其他人嘅隊長唔係放加分

愛美養蛇

有冇人backup左前幾日live d片 咁快已經落架

買碟啦

呢隻?

係 之前d片都有講緊呢隻碟

買BD送OST

不過先前啲CD我都係買連BR

呢隻都買買買

【サウンドトラック発売！】
本日4/26(水)、TVアニメ「BanG Dream!」オリジナル・サウンドトラックが発売！！劇中で話題の曲たちも多数収録！限定盤にはバンドリ！2nd LIVEのBlu-ray付き☆とっても盛りだくさんな内容です！ぜひお聴きください♪♪

正bo

PPP

PoPiPa PiPoPa

PoPiPa 啪啪啪

幅預覽圖好有食屎啦你feel

好兇狠

下次活動

4星香橙

出夠ppp pool未

幾時有新紗夜

幾時有4星里沙

主唱都未出哂4星啦
仲話要4星risa

hea 左D

自己印都得

雖然係 不過我都訂左

希望1st live 再出件好D嘅

roselia本身個logo已經好靚 唔洗點design

BTW 有冇人要抽 ROSELIA LIVE 個CODE
6月尾唔得閒

要啊

其他四星有冇

終於有 等左呢個功能好耐

Thx

新人lm

月野兔

巴打如果去睇 幫手買周邊

不過我過去7 月尾先番喎
唔介意嘅話ok 嘅

乜講到抽選咁易中咁
唔識呢方面 真心唔知

我抽３張, 希望中到

賣得咁勁 佢個場好似得1000個位左右 祝你好運

我都抽左2張

第七位

好想抽中香澄

岩岩又dom左十抽落海

想要蘭...

手痕抽左十抽 新卡都冇張

當個POOL越黎越大....

十抽就想要新卡會唔會大想頭咗d

我都有又去唔到

勁...

香橙冇訂到 好想整一set 係屋企

cut 左訂？

我意思係 有new 既卡
d 兩星好似都出哂

五月肯定未截訂

香橙官網CUT左,
牛妹同有咲開緊 可以去奸笑國際版訂

五月唔敢幫襯佢訂

到時出咗睇下信和/現時點會唔會有現貨lo

HEGO

愛美真係正

香橙諗住係咁

load左成分鐘先load到下面果幅係橫濱行進曲嘅feathers版
點解feathers版可以靚咁多

今日睇完班尖動畫 去到中後期表現好返
手機game組合得Roselia出場

Roselia 出2 single

就黎有得訂喇！
Re:birth day啊

中左新香橙 想追埋蘭

正啊

樹蛙樹蛙幾時出碟啊

呢隻game既出貨率真心比SIF好得多

歐

唔好再po呀 已經心郁郁想課

儲石等下次 Roselia

下次roselia都唔知幾時 仲有一隊仲未出4星卡

抽唔到4星卡完

抽唔到佐清 不了

我係買初始號
一開始有2張四星（有咲&友希那）
之後抽多5次10連再出3張（計埋呢次）

好彩今次香橙唔係加分卡 唔洗課佢老味

歐到咁

6%中4星 你玩撚哂

初號機4星花園 2號機四星友希娜

跟住冇啦

課金吧

我刷完首抽 之後5次10連得一次冇出4星 其中一次10連出兩隻

都唔係好難抽姐

歐到 我除左友希那開局首抽同こころ一次十連之外另外果3隻都係單抽返黎

咁我祝你而家開始一世都抽唔到4星

仆街隻友希那升到LV50唔夠石，無得特訓

愛美爆死

40抽

愛美抽到蘭

係未今日出抽選架
定係我黑到連落選都收唔到

冇抽到
想抽就要先登記會員
登記會員要錢既，仲要碌卡
那有卡你_ _

你係咪禁左攜帶會員果個呀

全落選 可以揾ticketcamp 了

可以飛少程

首4抽刷到新果張蘭+張3星係咪可以開波,刷撚左成日都刷唔到更好

開啦，儲石抽保底加埋活動堆三星夠玩架喇
我都係咁

你唔急咪再刷吓囉

今井リサ
遠藤ゆりか好撚正

高音甜

會唔會出Line 貼紙

好有潛力做Line貼紙

隻OST好正

有冇人多張可以carry
不過見Ｄ人抽20先中1 張...

60 石單抽中 4*

公平咩

本身有隻4* 香澄
依家又中埋 新個隻
唔通本命係香澄

澄P

4星食得

好想中新香澄

先前日本扭

shuwa shuwa...

留名銷量低過Roselia 1st

我諗無乜人會鐘意呢首歌

揾roselia比，好唔公平

打到變陰影
不過twitter咁多彩推痴線佬可能都唔差

你搵最高人氣既roselia點比啊好大機會低過架啦

7/12 1stSG「しゅわりん☆どり～みん」
発売決定

其實就幾好聽 但早幾次活動聽到有陰影

玩到發開口夢 樹蛙樹蛙
第二朝比娘親問 你好鐘意樹娃?

係前島亞美高大
定其他人細粒

高過我

點解要改張咁既圖

6*

twitter 搵到

彩推真係咁兇猛?

變左10火

3火得7倍...

每次玩一火算啦

滿火要打十次 玩到手指斷

換衫真係好正

原來3火計15倍活動分

衝活動好撚爽

推下 咁耐都冇人推

沉左半個月 BTW呢兩期既新SSR都抽唔到

中左新個隻SSR

唔好講ssr
4星自從おたえ新卡個event之後都抽唔到

前島亜美 真係好高

把聲幾正 仲有好高大

7月 樹娃樹娃

有咩慘過抽到已有既SSR 新卡總係無我份

抽都抽唔到

開返啲LIVE BLUE RAY黎睇
ぽっぴん'しゃっふる アコースティックVer.
同STAR BEAT!～ホシノコドウ～ アコースティックVer.
幾正

有冇人覺得Afterglow，唔應該再出歌
之前首Butter-Fly已經唱到唔知點

首scarlet sky 都幾正啊

同香橙首天體觀測都ok

只要轉日笠做主唱就冇得輸
屌打埋roselia都仲得

dont be afraid係咪唔會有再長d架啦

我一開始都覺
唔知係配蘭個把聲限制影響咗佢定點
就係覺得難聽
但玩多咗又覺得順耳咗
雖然都係講唔上好聽

發覺永巴真係好憎佐倉

咁客觀上佢唱歌真係麻麻
同埋我對佢唔係冇愛

Don't be afraid 反而想聽Gitter Green全首版

買左OST 睇左隻2RD LIVE BLUE RAY
愛美 不過配香橙高KEY過愛美ML 唱流星群果陣

會唔會遲d 隻game 加埋gitter green 落去

我都想 牛姐

啲cover 歌應該未必出碟?
原創歌都好聽
如果cover 歌出埋碟應該買碟買撚到窮

如果有得打大橋彩香d歌就爽,當沙綾solo算

雪之華有得諗

LIVE果度一到MC HEGO音就出晒黎

Hego笑：嘿嘿嘿

黎緊下半年 IMCG LIVE, IMML又黎
HEGO 同愛美

【予約情報】「BanG Dream!」より「Roselia」2ndSg「Re:birth day」予約受付中♪初回生産分『イベント先行抽選申込券』封入！とら特典『オリジナルキャラクターステッカー リサver.』

全特
再睇到時係咩event再買多幾隻

新手留名

10抽竟然出左彩

不過係三星

張3星彩都靚

巨巨

U先你巨巨

唔使爭 你地都係巨巨
ME RUBBISH

唉屌8發10連食白果

另一邊又新POOL BG又新POOL

我都all in 30連 5張3星

我唔敢抽呢邊 IM果邊爆死左

頂次次課金都唔出貨，反而每日一抽有機中到

都係留返 等出Roselia 成員先出手

BG都抽唔出我怕壓力爆煲

呢首EX難打到仆街
BTW上貼吧見有人一抽中4張四星花音，都唔知開心定喊好

我都好多首EX玩唔到

唔知點練好 花音都幾

友希娜最正

lis唱親都要壓低班聲 好怪 明明佢配蘭個時把聲都無咁低

前島亞美把聲都OK

愛美用香橙聲唱歌都好高KEY

但想講ag首ture color真係有今生無來世

連續三次都係咁 1 3星保底加上係重覆
心好累呀屌

呢隻GAME係咁,唔好太大期望

真係好撚難抽 仲難過sif cgss

偽p冇吸靈氣

我覺得CGSS難抽啲
啱啱CGSS 爆死

頭先課sif禮包出左貨,再抽BG應該出貨啦掛
點知

兩邊都爆 不過BG 呢邊抽左兩野單抽就收手

我自己最後都係唔抽CGSS
因為今日BG中左兩張四星

我夠試過3次10連出左三張4星，之後非到而家

得張四星友希娜

嗰時仲話BG啲四星好易出，而家大大個回力標打落自己度

飛機票萬歲 雖然係舊卡

兩邊都好難出

希望14號收到話中飛
希望4/11 fm又當選

我都希望中

終於抽齊一套三星 roselia
集體換衫

啱啱每日一抽出左隻4星蘭又重覆左
俾張新卡我都好呀

CGSS爆死唔敢抽BG呢邊 雖然隻彩都靚有少少想抽

幾多抽

禁錯左img

BuG Dream! 名不虛傳

bug dream

bug dream party

等roselia第二隻碟

發現HEGO 打親鼓都要換返條褲

一邊打鼓一邊唱絕對高難度動作

笑住打鼓

隻game係咪冇晒人玩

想佢出多幾款mode仲好
而加夠15萬分就唔打啦

kekeke果班人小圈子到咁 不了
twitter開post果啲其實都有唔少會troll

依家都仲有玩
每期活動都係打街場去到15萬分就停了

我都係

原創定cover 我都幾鐘意
愛美把聲又幾OK

而家已經冇咩玩, 等roselia 有卡抽先再開

聽講下個活動係婚紗saya
7500石全部all in

如係真 留啲石咁耐就射晒去比SAYA

早排每日一抽中左張4星saya

非左咁多次，終於中到啦

抽左成廿幾三十次10連先出，絕對係耐力既考驗

兩張

轉飛歐洲

到底呢隻game四星機率 有幾高

1.5%

留石all in 下次婚紗saya 彩彩色惑我唔到既

yes

有五隻四星特別開心

抽左幾多次

課左幾多

兩個月月包既錢

新一期2500石抽一次

on9

仲有6日就有結果

呢隻驚啲4星撚有1.5%咩

下期4星saya又唔知要燒幾多星

兩下搞掂

乜都冇

歐洲

紗綾同有咲 角色歌7月出
希望大家一齊儲錢一箱箱咁買

得你買

買一隻 全碟都買一隻夠

如果唔係破產

點解去到邊都見到你
又做版主?

rimi同tae有人派就收藏下
買就不了

台豬?

ok 你係

冇錢買...

你港豬?

ching 1999

等人派

由一開ser就玩到而家
終於俾我抽到張4星卡

OVA

留名 月頭果陣去左日本個BANG DREAM 主題CAFE

公佈左
26/7 saya同arisa 出角色歌

希望抽得中到時睇

係邊頭

總選竟然係心排緊第一

KERORO?

笑撚左
D飛抽就有 多到可以瞓==

睇埋 fb D巨巨
飛多到D位任揀
睇黎原價都放唔到
點解今次咁易中....

正常
roselia多人買就揀個細場
相反popin party 少人買就武道館

逐隊逐隊開live
應該幾難好似IM咁大結合 一黎難夾期二黎都唔平
最貴係咪Afterglow ?

afterglow點開

唉點解PPP會包尾 竟然搞死左主角團屌你老母營運

估唔到Roselia 追唔到 Hello HappyWorld

Hello, Happy World!

應該有1,2隊會有份
好似3rd咁

笑左
唔通第一場就想開武道館??

dd...
你唔係推popin party 咩

啱呀, 不過roselia 個場真係太細

第一場想有幾大 popipa第一場都好似livehouse黎
利申:冇去

屌你老母收聲啦

係咪睇得弱智多
冇point叫人收聲

縮返去你老母個西到啦
我大roselia銷量刀吊打拉

駁唔到比負皮

希望你唔好拉開話題
講緊場地你同我講銷量

家下講緊ppp要收皮牙ching 88拉

轉左推...

留意到冇popipa
roselia連上BGD live台既機會都未有
冇人識佢地

老秋 PPP D 景品係咪特難夾
夾龍珠 精物小精靈個D機 個夾大力好多

一步一步黎 個企劃似長線投資

係Afterglow 難搞Live...

點解

見到啲人腳感覺姐

ag無架啦

明明ag個聲優陣容最勁，有佐倉/日笠

佐倉嘅問題永巴之前講過
實力冇其他隊咁高
反而伊藤個隊最大機會

ppp係得伊藤係新手

秋葉原 好似開到7月

8月先可能再去但都應該去大阪

依家出左d乜 我6月頭去果陣都係得雨遮同香澄大趴

搵返日笠 don't say lazy

ppp 土人黎緊出 5個有晒 而家好似訂到花園

鍵盤手向來係call leader

咪姐係之前game入面掛機呃活動分果d

呢個形容
紗英同rimi 好似本身有夾開band

hego就流星槌技術應用係鼓

大家有冇試過明明禁左 但係無反應

轉左10火之後成日都發生

係 或者DELAY

Hhw已夠票 請轉投roselia

新人
幾鐘意AG,可惜睇黎應該無live

不了

打死你

ALL IN ROSELIA

主角團竟然最低票

Album cover art 簡潔風格
實力派唔需要花巧嘢

想要友希那店特

又諗起1st album 出果日我係東京 仆到出去老秋果陣 又同Roselia 隊人前後腳 又冇晒貨
搵到間有貨嘅又冇店特

果次大阪toranoana好多

我果陣仲去埋池袋animate

Tae 同 Rimi 隻碟又要買 Roselia 又黎
跟住就樹娃樹娃

Saya 同 Arisa 係Amazon 已經見到有得訂

角色碟對我一般

香橙果隻幾高質

cover都正啦...

個人碟我鐘意有acoustic ver

耶

武士道真係好撚垃圾
高層死全家啦
店特 封入特典又hea
咁撚受歡迎又剩係放咁入資源去攪
係咪諗住見1st咁賣得所以2nd heahea地都大把人買

店特兩野賣晒 先前碟都好似唔夠 急急腳補咁

好想買呀

買lo

冇錢錢啦

屌你老母
根本就全隻碟都好HEA
BD用返之前武士道LIVE個D
封面唔洗講
封入同店特D圖一樣 夠膽死店特分別純粹似係用PS黎執咁
一心諗住有抽選卷就大把傻鳩狗沖去買 所以都廢撚事諗

呢個真
是但畫個人係到當係神主牌都好啦
次次都係整靚少少字體就算
我都識啦

樹蛙隊又早一個月前就出哂草圖 畫哂5個人 仲幾靚
我仲好期待今次roselia 2nd single
一早預約哂全特 見到d全特同封入特典圖都屌左下 諗住應該封面唔會差得去邊 上隻碟又咁好賣 應該掉多d畢值落去啦掛
出到黎咁撚樣

見其他舖啲自製神壇好鬼靚

不過反而睇落最受歡迎(?) 果隊反而咁HEA

其實1ST 都HEA

早幾日涉谷esp影

未有總選之前我都以為最受歡迎
但數據出黎hhw先係最受歡迎吧
btw 1st試水溫所以冇乜資源唔意外既
但咁撚好賣既情況下 2nd出到咁撚樣真係

係囉 同PPP一樣谷宣傳好勁
PPP就出個人CD , Roselia 睇到第1隻個盛況 比啲面 畫個靚少少封面

2nd條tv pv直接拎返re birth day出黎用 ...

偷舊live 片

有冇手足月尾係去roselia

想講過幾日roselia活動
又可以開返隻game出黎玩了

有冇諗過果張圖係求其用住先
唔係最後封面圖黎
Btw 放多d資源係popipa到真係好正常
有成3個係自己旗下

官圖黎架喎
同埋樹蛙隊一早就出埋草圖 畫得仲幾靚
唔相信畫多張新既插圖洗幾多資源
望住d特既圖就屌哂鬼

包尾
不了

抽中飛?

35000yen糞席

希望唔好酸我popipa有咁多資源
親生>all

32000啊傻閪

唔酸唔酸
出到咁多隻single 好似第7?
比人地岩岩出道隻1st屌打
我係你就唔出聲

hello i am kasumi

傻閪

做乜9

唔好話屌打
賣到咁多隻都俾人wfc
推果隊人應該檢討下點解
而唔係埋怨

i am mad scientist it's so cool
既視玹好重

終於

今個活動又要勤力啲

係 呢排幾次都係15萬收工

我都係 本身以為花嫁HEGO要抽 嚇一嚇點知原來牛妹先係

今次4星卡應該係紗夜

咁今次真係要抽

留意到張圖左邊友希娜好撚正

可能都真係要第一次課bgd
工藤晴香太高質了吧

希望會然Ito_Ayasa咪撚再moon住哂

你個死毒撚係個post冇人同你講野
就自己同自己講
1 load 就見到你條毒撚又9up

唔係lisa唔係hego,唔all in

抽個10抽算

lisa應該15萬換 應該又有張2星友希娜

傲

生放送有工藤晴香

唔好搵PPP嗰幾個黎講，公開處刑

ppp都唔係咁差
我幾鐘意愛美

我都投PPP 但包尾就真係

PPP要反
不了

今次總選第一既係 竟竟竟然係HHW~~~~
是第2順次既係ROSELIA,佐倉,樹蛙樹蛙
以上 本次既總選舉結果

我以為樹蛙有前三

樹蛙同PPP唔係最尾果幾日差距得幾百票咩

左面唔錯 幾高質
有冇介紹

?

TAE隻碟冇貨

咁都唔識就唔好推佢啦

冇推 邊個黎 介紹未

LISA

你用岩AC先介紹比你

唔明講咩 希望介紹

打event啦各位兄弟

4星燐子

張3星友希娜

友希那牙清
Btw高質唔洗講架啦 但想知張圖左面個位角色係邊位 幾高質

太興奮打錯字

有D想抽今期卡池
燐子露背好性感

今次抽 打下石先

保底is waiting u

目標係3星 就保底出張新3星友希那比我

但今次友希娜換完衣裝出來個肚有d肥咁

有肉地既女仔先正呀

100連剩係歪左張4星花園俾我
已經係第3張了...

留係到升技

張友希娜升到LV3了

agger

幾高質 邊個黎 有冇人識 介紹下

CW冇乜ROSELIA既風格
不過都幾好聽

得4件goods
武士道好波呀 幫人慳錢

邊L到肥

補返張未覺醒嘅

想要愛美...隻公仔

放開個公仔

今朝一take搞掂

屌又upload唔到

Bug Dream又發作

正常發揮

儲左好耐人品

屎忽痕抽下 點知中左
已有今期燐子

屌撚哂你地曬卡狗

啲卡比你地抽晒啦

我抽左咁多都唔中kokoro
橙色就係差一張4星分卡

我五張4星 張張都唔係加分技

睇立繪

真係好低智on9...唔反唔得

有冇人今日最尾買左Kasumi通販

愛美真係幾靚女
主角黎講唱功好過果果

笑起上黎真係正

放送

兩首 k-on

god know唔係涼宮咩

頭尾差成兩萬四票

我自動filter 左歌名
唔知你明唔明，就好似見到歌名係"OOO song" 就當左係Girls Dead Monster 嘅歌咁

我錯鳥

邊隊第5唔講
但希望某位會然主動縮返入老母個西到

高下立見

可唔可以加新稱號啊
唔好打100名先有啦

100名太高難度

拎左思い繋ぐ果個
之後果D好痴線就算

fuwa fuwa time

都唔係好難姐 都係課金

ハロハピの1stCD
「えがおのオーケストラっ！」

製作組.....

其實係咪同Roselia有仇

Pastel＊Palettes 1stCD
㊗️7月12日発売㊗️
「しゅわりん☆どり〜みん」

[img]

唉 愈睇愈傷心

睇到個封面真係笑到d腸跌晒出黎
咁多隊得佢地個封面0設計

Pastel Palettes 同Hello Happy World靚咁多心理好唔平衡

幾時先加個人頭入去呀

DD你推邊隊

HHW

OK I TRUST U

唔係all?

大家認住嗰位會員
佢十句有廿句都係假

別有內情

終於有馬卡龍活動

第一隻cd 用剪影都叫好少少
之前amazon 開左訂 但一直都未有封面睇

真係hea 到

我群入面班友21/8睇完PPP直落睇埋ASL
去唔到既表示

25號唔得閒就算

等緊買飛8/21 睇scandal

唉有買roselia 1st, 哩隻個封面咁，好心痛

大阪果場?

yes
舊年都有去 今年希望去到

推推

而加有#4睇

有償2500必中四星

DD幾時帶我玩

拎多幾日80石就夠2500有償石

月包每日送個80石係無償wo

咁唯有課多幾十

課金會有特價石比你買

其實直接比錢買十抽咪得

本身間唔中有課開
咁直接課10抽都比得起
想留下錢抽im

我意思係今次活動有特價石

噢 SOR 誤會左
自膠

課完先睇呢個post
好彩淨係5000yen

係咪有巴打去日本睇Roselia 1st live

會路過 唔係特登去

講出黎笑大人個口啦
29去1號返話路過

路過三日

又唔撚比人去旅遊?
想講我唔撚似你地班毒撚

見有人賣ac
齊event 卡都係四嚿水
開始多人棄

呢次時間請唔到假去

去追加公演 7月29 好似係

請左8月尾

有冇巴打賣630飛
好想去

上TC買啦 仲有
4萬幾羊

中咗★4花音、其他全部★2

2400yen 3000石

有冇大佬去

你路過就影多幾幅相啦

係香港

大槻唯巴打好似都去

冇去
反而諗住去埋ASL睇R團

DD LIVE

其實我本身係想貼追加公演條LINK

星期六通販Scandal 買到果個星期應該係大阪

新幹線$$$$$

要買新碟先有追加抽

暫時最賣得係Roselia 1st 但睇佢咁hea

加埋PP, HHW咁強勢 可能武士道放置PLAY算

中唔到kokoro 下次橙色活動要食屎了

藍pool up

抽極都冇紗夜

放工 清乾淨個身 再抽 目標 紗夜

保底pool d 冇最近個幾張4星
係咪咁撚賤啊

工藤晴香正唷

新出嗰啲梗係無，唔係點吸引人課金抽新卡

本來都想課下保底
而家咁3000yen都慳返

佢唔比重複我已經好開心

保底中大小姐

等陣抽

好彩中左蘭蘭 收貨

Sam

新人

4星保底 又唔中加分卡
6張4星都唔係加分

bushiroad叫你課多D就中

課月包咪算

唔睇能力 只睇立繪

屌你老母抽藍pool..邊撚到up呀清

呢隻game既up不嬲虧虧地

都唔撚係咁離譜
橙色又4張 藍色又4張
仲要2張SR都係出橙
我要求唔高剩係想要張紗夜姐
以後唔撚課 真係BLACKLIST

我都係中橙色多

做乜鳩

美咲已經有
白唔知乜係異色

真愛呀...

真愛友希那

唔知呢次過唔過到1st 個最高紀錄

等緊愛美8月就有

訂左有咲
saya 好正

有無巴打對佢個耳機有興趣？

呢SET 連埋啲配件好正

等出roselia
土人真係會買到破產

呢度個個都用CM耳機啦，點會對呢啲耳機有興趣

......

訂左 sor...

全set訂晒啦

Saya 聽日訂
未訂晒住

原來Event page 會根據我time zone 顯示時間
心諗都7點做咩仲未完

趕到

官方chur死人

介紹返 紗夜我女友

嘩

逼死人

今期Top 100 塊牌應該好靚
衝一期要預幾多budget 到

1st隻生產限定盤係 CD+BD Live +抽Live券+ 人物貼紙x1

🤦🏻‍♂️屌冇睇頁數
自隊一打

屌又要all in

Hmv真係終極垃圾
其條店特都拎哂
係差佢仲處理中 on9

其他

果陣係日本HMV 都唔易搵
最後都係出返老秋

聽日去搵埋HMV先去會場

原來前日愛美10抽兩隻4星

等你包膠

今次出雙4星

日菜

等兩點抽一次POOL打15萬分

咁15萬分送邊隻

三星彩同二星花音

好似係彩

又要抽

活動TEAM係全橙LISA 花音 彩 紗夜 日菜

紗夜好似係分卡，點都要抽

點解又要抽

冇錢錢了

先拔頭籌 仲差家姐未抽

加分卡,抽一下10抽先

Btw廿抽加一金卷又食屎

一下中妹妹

抽左三星就算

升滿橙色道具冇哂金

又出多張

衝top 100 4pack-5pack石左右 未計抽卡

衝top100好撚癲喎 一日打十幾個鐘

一個鐘17場 一日16個鐘咁姐

咁多game一齊抽 抽到心驚

每日抽60石算 對抽野已經死心

打到冇feel

隔離充滿惡意

去精品訂仲平過自己搞...

今日個個都係咁揀巨人op

係

來緊仲有兩首都好期待呀

去左睇天堂鳥咁款
不過想講見到個香港巨巨好撚勁 米6唔夠全場周圍走都係人頭live 去到encore mc直頭禁電話算
早幾日仲見佢串人冇得現地

上FB見到

Roselia 1st Live「Rosenlied」完滿結束！！！
Setlist：
1. BLACK SHOUT
2. 魂のルフラン
3. Hacking to the Gate
4. ETERNAL BLAZE
5. 陽だまりロードナイト
6. Re:birth day
7. LOUDER
Encall：
8. 魂のルフラン
9. BLACK SHOUT

有2首歌要唱2次 係幾慘既

Black shout係唱左2.5次

唔夠歌
有冇好似ppp咁有現場劇

冇 不過9up幾好睇 角色既聲黎做個種反差幾正
工藤晴香扮貓真係好能正

見到相羽就諗起動物朋友隻企鵝

之前動物朋友舞台劇都有去
企鵝個角色應該接近返d佢本人

佢同遠藤都好正

現場live把聲如何

我覺得唔差囉 同bd差唔多 個人覺得
同埋始終livehouse真係唔會太大期望
音叫上到 冇走音個d囉 我睇得幾滿意 除左少歌之外
Btw鍾意工藤晴香多d

工藤晴香真心正......

相羽同愛美把聲我都幾鐘意

見到有巴打去左live好酸好想聽 louder live
睇完個 list原本以為會唱埋紅蓮

愛美我麻麻
但相羽唱roselia個時把聲真係冇得輸

冇睇動物爱 玩班尖先第一次相羽

把聲真係正

2個鐘計埋encore得9首歌
去到瞓

有冇手足抽左7月live

樓上個roselia推

唔係

有人話你係?

唔係樓上？

隔離新game等出你首dear 同 水中キャンディ

正

都叫中左紗夜

成隊roselia得紗夜係用緊2星

聽巨人聽到想嘔

通常出左新歌 加埋活動就會係咁聽到

夠分可以抖下

我keep住清體 換錢

換錢+1
呢幾晚等睇波不知不覺就打到入4000內

真心今次好易上分 hea打都入到3000內

大家點hea打法都 咁高排名
利申：利申每日玩六，七場先排四萬八

我都係咁上下

我覺得差50-100粒石就冇所謂
啲餅升哂嘢又係擺

有冇巨巨去追加公演

想去月底マルイ買野

when

when

8月21 PPP 武道館

佢講緊7月r團嗰個呀？

我知

8月 PPP果個都想去 但冇飛 果段時間我應該都去日本

唔洗神席既話
香港應該都好多飛多出黎
利申：手揸6張strong hold

到時我想搵人一齊去
不過都預左go alone

去邊

ppp同asl day1

普通都夠

搵下邊度有先

買唔到 Scandal 搵下其他live睇

希望月尾追加公演宣佈3rd single+1st live映像化
見之前1st live全場都有錄低

撚有歌咩
3rd single用之前4首放埋一齊？

普通都岩既話
我等到時出左位
再睇下你岩唔岩

Remix

唔係話咩 大膽估計呀
D歌重覆出剩係換封面鋪量都屌打

初動結果一出
又大幅屌打左仆街趴

大約幾時出位

8月5日

好 大約幾錢左右

壓鳩佢價岩
條傻鳩抽6張等蟹

更正返 係6隻BD抽左12個位

係3抽6個位

神席睇返tc個價
普通位原價左右
糞席大約7-8折

咪又係傻仔...

中咁多張飛又唔請

夠唔夠32k yen 得中間企咁傻仔

你夠多錢唔見你派？

要去到七仔拎返飛先知咩位？

係 但有人幫我去拎

咁睇之前幾日先拎
唔洗拎望遠鏡已經得

第一輪抽唔會太糞既

個問題就係剩係得一輪抽
通販都冇

未必
好似冇公開發售
全部人都係bd抽

咁又係 仲要sup巴你第一日幫我入金

Yes
11k 人場都爆

呢排抽60石 都出三星重覆比人練技

幾時先講live有咩goods賣

Ys 當全部抽2都係萬5人抽萬1個位

係
又酸popipa d飛夠公平
人人都可以睇？
酸夠未

預live前2,3個星期

有買BD先有得抽都叫公平
希望坦誠面對下武士道on9
知唔知先行點解
利申唔識日文

唔通買完成堆碟都抽唔到叫公平咩
縮返入老母個閪啦你

賣萬幾隻抽700人場
抽唔到有咩問題

roselia 新碟隻BD 有D 伏
上次隻BD 好多野睇

又唔係唔賣得
唔知點解咁HEA

反正都咁多人買
下次直頭連封面都冇

上次有3隻歌live

原來ppp live咁易抽
想睇hego

我都未有飛 仲未肯定飛唔飛到去睇

Scandal 又買唔到 Bang Dream又係
兩個仲要同一日 一個大阪 一個東京

追加公演中多左張

果日請唔到假

硬係覺得今次Event好長時間

留line吧
想知咩

16果個?

講緊game

勁
又CARRY
香港拉邦第一人

你roselia cd都買20隻串我小薯?
屌你屎忽咩

廿隻BD抽上映會

...

等新pool

前日終於抽到紗夜 四星卡就差綠色香橙/Kokoro

屌你上次個活動差2000分唔記得打

聽日有god know

黃牛狗將會全面進場

買左roselia cd果班
買埋今期月刊bushiroad換CD封面未

會check就冇人入場

買廿本黎換

G持

睇落好難

幾時出ふわふわ時間

正，聽日可以準備無限次一見人揀ex就走場

自己試下玩唔玩到先
27 定28LV 歌

28應該走唔甩啦，條片最尾嘅note數都已經等於louder全首，但之後仲有段長門solo應該先係變態位

expert 去到27 以上已經玩唔到
如果佢整hard 可以整難d 咁就好

有d 歌 expert 27 但hard 都係得19

我對子宮應該應付唔到EX

下面買10隻

28LV

下面

係公司玩左一半左右就投降

未開始唱都已經300notes

我feel 到子宮壓力好大 突然成堆note

放開個妹 巴姐有事搵我

用五隻回血先過到god knows

打到冇哂耐性

怪盜歌都玩唔掂 呢首EX都冇咩希望

唱到あなたは许してくれない個左右左右掃

手掃左 眼又睇唔切跟住啲note

我係咪要學下點用食指玩

我一定要用食指玩 用母指hard都差d抄

我同你調轉
1081 好撚痴線

我覺得係用電話習慣 平時都用開食指

單抽中巴4星
好高質

唔敢單抽

我80連炒撚晒

我果個係有償石每日一抽
10連果次都保底

我靜係抽必中同有償60

推唔推爆埋佢開新
加左新歌落Template

無所謂 黎緊又OVA